就考入境幾個問題想問 求巴絲幫幫手💪🏻💪🏻

第1: 我想知如果過左體能入小組係咪最好著suit會比較好d ？

第2: 係咪都要考埋英文 如果要考我想知邊part 希望準備下

求巴打幫幫手💪🏻

1. 無話過要換 多數人都唔換
2. Fib

麻煩晒巴打💪🏻

我仲想問 first in 小組之後係咪仲要考英文生字 咩比個生字你 跟住講3分鐘